男性 會唔會睇得出 黎個女人好假？

唔會囉

兩個人對比............

一個女人嗲聲嗲氣= 無機心？
一個女人嗲聲嗲氣= 一定係俾人蝦果個？
一個女人嗲聲嗲氣= 軟弱？
一個女人嗲聲嗲氣= 有禮貌？

無嗲聲嗲氣既女人= 心計重？
無嗲聲嗲氣既女人= 一定係蝦人果個

知人口面不知，
表面善良 另一面就鬼面

好嬲好冤枉
點解黎個世界咁多不公義....
同香港係咁，義士係咁，自己都係咁

俾人咁樣屈真係好嬲

有無諗過唔係嗲聲嗲氣嘅問題
係你個樣嘅問題

唔好乜野都拉義士上台 企係道德高地
不如你講下乜野事啦

答返你 就算嗲聲爹氣 可能佢語氣係咁 唔關假唔假事
我會識耐左先批判人哋
唔會第三者講佢好衰乜乜乜 就信左第三者
或者一早對佢有刻板印象

因為你唔夠人靚呀 你係咪誤會左

睇你講野都知你現實都係煩膠果類

屌 突破盲腸

人前人後兩把聲

不過 佢真係靚既

我只係見到好多不公義既事

包括 義士

無其他意思

希望唔好有誤會

個個男人都一樣?

Sorry 開post既時候激動得制
所以可能令你地反感

唔一定 我遇到既都係
最憎俾人屈

依個世上，除咗自己外，個個人對自己都係有機心

你同靚仔講野把聲都好聽啲啦

靚就講乜都得

好多都唔識睇

其他同事有叫我小心d佢
但我諗住理少d 唔參與任何一方

工作上 明明係佢叫我咁樣做 到後來 錯左
就好可憐咁同上司話 「我叫左佢架 佢唔聽我講 我都唔知可以點」
我就俾上司摌獲金
返返出去 就話「醒定d」

辦公室政治從來都係咁
呢個就係現實社會
如果佢推得落你度 證明你年資淺

你可以做既
1）食左呢隻死貓佢，下次去教你野嗰陣你要自己諗清楚，係咪真係咁做，請教多兩個同事

2）同佢反面，話xxx果陣教我咁做

不過如果你想繼續打呢份工，唔建議你揀二，因為老細會覺得你推卸責任

真 中肯到仆街==